有冇巴絲有飲開精釀啤酒？

手工啤酒精釀啤酒craft beer
有飲開就一齊交流吓

順便問埋大家喺邊度買/去邊度飲多

所有年產不足18萬升既啤酒都叫做手工啤
單無美國就有兩萬個牌子

巴打有冇心得交流？
我都係啱啱開始飲